廚工涉藏開山刀伸縮棍稱「用嚟拍曱甴」或遭改控更嚴重控罪

廚工於11.11全港「三罷」當日疑身懷開山刀、摺刀及伸縮棍等，在青衣貨櫃碼頭路被正驅散人群的警員截獲。他被搜查時疑一度揚言：「我係藍絲，呢啲武器用嚟拍曱甴！」廚工當場被捕，早前被控管有攻擊性武器罪，案件今再提堂，控方透露不排除改控更嚴重的控罪，案件押後至明年1月29日再訊，其間被告須還柙。

被告蔡貽漳（29歲），自上月中提堂至今一直還柙，他被控一項管有攻擊性武器罪，指他上月11日於青衣貨櫃碼頭路管有開山刀連套、摺刀及伸縮金屬棍連套，意圖作非法用途。

控方今表示，已索取律政司意見，或改控被告更嚴重的在公眾地方管有攻擊性武器罪；並謂除了開山刀、摺刀及伸縮金屬棍外，警方另在被告身上搜到一支雷射筆，申請將本案押後6星期，以等候檢驗報告。

被告早前曾向高等法院申請保釋被拒，辯方今沒申請保釋，但表明若控方於下次聆訊要求被告答辯，請預先將文件交予辯方。

有冇搞錯呀, 藍絲都拉

雷射筆，應該係手足？

捉一件祭旗做下樣就繼續做黑警

拍警曱

似手足

難分真與假，但睇歲數都有可能手足黎，大家睇定d先

擺明自己友,29歲

點會係藍絲

冇人想知佢係咪手足

似自己友

似。。。29歲咁young好小無腦 最多港豬

食生果都無事, 上埋新聞都唔會拉, 可否認為係合法？

結論：我冇野講係最好